聽日要去箍煲，好緊張

都係我太唔著重佢

岩就唔會分

試下冇壞咁諗係咪好事

人地晚晚俾人中出

我中出一下就夠

咁就一世

屌到先算啦

你屌唔到？

點箍 散左幾耐

Nope

啱啱數今日第二十三日
諗住同佢認錯
講返唔會再犯錯
唔再消費佢對我嘅感覺

食唔到豬就俾人中出
唔好要

冇俾人中出過

提醒你 真係做到先好應承
過來人 呢招只可以用一次 除非條女係傻西

你又知？
天真

都散咗咪照用囉
唔係等幾時

trust✨

↑佢以前個whatsapp status
等我期待下都好

箍唔成就掟佢落化寶爐？？

收皮我唔係啲咁嘅人

聽日要追下新聞

我想等你話不忍